{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_028734",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.koreasanha.net/san/gombawibong_kwwj.htm'",
        "collectedDate": "2023-11-23",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "곰바위봉"
    },
    "text": "江原道原州市板釜面錦垈里に位置したコムバウィ峰は627mの高さを持っている。 この山は雉岳山香炉峰から西南に枝を張った知能線が730m峰を起こし、キルオヤジェから姿勢を下げた後、再びそびえ立った山だ。 渓谷の入り口である錦帯洞の北側には巨大な岩で構成された2つの山があり、右側が雉岳修理峰で左側が熊岩峰だ。 この地域の住民たちは熊岩峰の名前について伝説を伝える。 昔、雉岳山に住む熊たちが群れをなして錦帯洞の北側の山陵を行き来したという話のため、山の名前が熊岩峰として建てられたのだ。 ゴム岩峰の入り口である錦帯洞には中央線鉄道と百尺鉄橋という名物がある。 これは山登りに楽しさを増す。 熊岩峰の主稜線は岩の道で可愛らしい山登りができる。 頂上に立つと北東側には香炉峰が、東北側には雉岳山南大峰が、東南側には修理峰が近くに見える。 登山時間は約4時間で、登山コースは錦帯里-雉岳山荘-青雲山荘-在来蜂蜜屋-西北稜線-頂上-熊岩-錦帯里だ。 車で移動する場合、原州市から嶺東高速国道に乗って万宗分岐点を経て中央高速国道に移動した後、南原州ICから国道5号(堤川方向)を通じて錦垈里白尺橋入口に入らなければならない。 市内バスを利用する場合は原州市で21番錦帯洞行きの市内バスを利用して錦帯洞の白尺橋前で下車すれば良い。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "コムバウィ峰の高さは何メートルですか？",
            "answer": "627mの高さを持っています。"
        },
        {
            "question": "知能線がどこからどこに伸びていますか？",
            "answer": "知能線は雉岳山香炉峰から西南に伸びています。"
        },
        {
            "question": "錦帯洞の北側にある山は何ですか？",
            "answer": "錦帯洞の北側には雉岳修理峰と熊岩峰があります。"
        },
        {
            "question": "熊岩峰の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "熊岩峰の名前は、雉岳山に住む熊たちが群れをなして錦帯洞の北側の山陵を行き来した伝説に由来しています。"
        },
        {
            "question": "錦帯洞にある名物は何ですか？",
            "answer": "錦帯洞には中央線鉄道と百尺鉄橋があります。"
        },
        {
            "question": "熊岩峰の主稜線で何ができますか？",
            "answer": "熊岩峰の主稜線では岩の道で可愛らしい山登りができます。"
        },
        {
            "question": "頂上から何が見えますか？",
            "answer": "頂上からは北東側に香炉峰、東北側に雉岳山南大峰、東南側に修理峰が近くに見えます。"
        },
        {
            "question": "登山時間はどれくらいですか？",
            "answer": "登山時間は約4時間です。"
        },
        {
            "question": "どのようなコースを通って登山しますか？",
            "answer": "錦帯里-雉岳山荘-青雲山荘-在来蜂蜜屋-西北稜線-頂上-熊岩-錦帯里のコースを通って登山します。"
        },
        {
            "question": "車での移動方法は？",
            "answer": "原州市から嶺東高速国道に乗って万宗分岐点を経て中央高速国道に移動した後、南原州ICから国道5号(堤川方向)を通じて錦垈里白尺橋入口に入らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "市内バスを利用する場合の行き先は？",
            "answer": "原州市で21番錦帯洞行きの市内バスを利用して錦帯洞の白尺橋前で下車すれば良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 401
    }
}